重溫一下材鄭如何將封關講到一文不值

重點唔係佢封關
重點係佢如何漠視專家同公眾意見
到今日社區爆發，引用佢果句，真係無咩意義

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

Push

回力鏢

BINC

家下先封香港既意思:
唔好俾外國經香港惹番大陸呀,大陸零感染啦,你估真係為香港呀...

仲有立場果堆圈套呢